西灣河藍屍五金水電專門店屌你老母

明輝水電工程

仆你個街喺黃金雞隔離燒膠，臭撚到

1823 死你老母

金水

屌

屌佢老母

搞鳩黃金雞我屌死你